個零月前打咗BioNTech 你問我答

bells palsy 未

地府有得上網

未

join唔join我?

仲未破老處
唔想咁快變神仙

講到唔升仙就有得破咁

外國巴？

唔好再講啦

你o係邊度打

打完有冇頭暈身㷫

係

英國

打針個位痛咗幾日 打完針第日瞓咗大半日 瞓完無咩事